澳洲昆士蘭大學 連儂牆衝突 中國學生襲擊香港學生

幫手 集氣
辛苦香港人

push

支那狗死全家

踼出校, 踼番支那

Live: 澳洲昆士蘭大學，強國學生破壞連儂牆

支那狗 靜係識郁手

冇文化都係
同元朗班牛屎佬一撚樣

光復香港 時代革命

推